放CSGO刀 價錢可議

有意可tg

推

幾銀

放條女比我？

可以去tg問

20k

20$

刀你老母

無th, sor

10$

原來係虛擬刀，我搞錯左添

100同你收左佢

On仔

On9仔

10k即收

On99

我用淋病條命同你換 ok?

千5 蚊同你收
下次連登仔開遊艇party果陣面交

真刀都無咁貴

已經可以買到一把真既royal 級Damascus steel custom 爪刀

$5